Revolut 同 zelle 香港用唔用到?

香港d 銀行係咪唔support

香港啲銀行點support到Zelle呀大佬